維園對面已經有架廢柴裝甲車同警嫂

睇唔清，但最少有架裝甲，勛外個架唔知係警嫂定指揮中心